Malgré sa rapidité dans la nage, notre personnage émet une aura de sérénité apaisante, telle une effervescence douce au cœur de l'océan bouillonnant. "Je suis un Hoa de paix et de joie, vibrant dans l'harmonie de notre paysage corallien ; permettez-moi d'apporter ces mêmes vibrations à votre musique."
